好撚想跑步。。。。。

有冇跑步撚戴口罩照跑？
但係口罩濕咗=冇帶口罩

凌晨34點去跑咪唔驚有人

training mask幫到你

YouTube tabata/hiit
心跳維持70%以上 同跑步一樣效果 將就下
如果真係要跑咪朝早6點出門囉